網民籲曼城傑志友賽21分鐘大合唱 冀令哥迪奧拿關注香港局勢

英超冠軍曼城昨抵達香港，備戰周三在香港大球場友賽傑志。有網民發起呼籲，希望球迷在賽事進行至21分鐘時合唱《Do You Hear the People Sing?》，盼引起曼城領隊哥迪奧拿關注。

支持西班牙加泰隆尼亞地區獨立的哥帥，近年曾公開談論有關問題，並認為談論政治並無不可。因應近期香港發生的一連串事件，以及昨日在元朗有白衣人襲擊普通市民。有網民在網上討論區發起呼籲，希望周三入場的球迷在比賽進行至21分鐘時，可合唱《Do You Hear the People Sing?》，盼令關心政治的哥帥關注事件。

《Do You Hear the People Sing?》以1832年發生在法國的六月起義為背景，普遍認為是反極權統治的代表歌曲。自修訂逃犯條例在社會上引起爭議後，不少市民在多次集會中均有演唱此曲，表達對政府的不滿。

推

自推

光復香港!

屌。。。直接令場波cancel，個noise一定更大

推
定係係播國歌果陣唱

有咩方法可以和理非咁做到而又煽動到其他人嘅情緒?

癲

咁樣做係名不正言不順
極為擾民又冇對準政權

聽日唱

哥迪奧拿 作為 加泰羅尼人, 佢一定會好切身感受到
我地既願景

純綷唱歌已經夠做
要大聲

啱呀所以先想係到比更多人知去做呢件事

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men!

Po埋完整歌詞係到先

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Somewhere beyond the barricade
Is there a world you long to see?

Then join in the fight
That will give you the right to be free!

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people

Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

Will you give all you can give
So that our banner may advance
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?
The blood of the martyrs
Will water the meadows of France!

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

噓埋傑志

教練球員都為何妖助選

推呀！係埋場外唱！

推！